ipad air apple pencil 一問

想問下ipad air用磨砂mon貼會唔會令apple pencil 個筆尖受損？

牛啷

朋友用會
佢即刻買咗四個筆頭後備

會呀 我用咗磨砂之後手指頭全部損晒

唔用mon貼咪唔洗煩

唔用貼用筆寫會唔會好滑

無論有冇用Mon貼
覺頭都會爛
只不過係遲早問題

如果你意思係會好跣既話，我自己就覺得唔會既

我自己唔用mon貼，因為唔會跌落地，支筆頭痴mt，摩擦力會好啲，筆頭都會壞得慢啲

Thanks ching我諗住用嚟jot notes寫字

ok啊，我覺得支筆跣手d

如果用筆尖套大家點睇？

認真答:
=戴咗domdom咁
如果冇戴會滑d 舒服d